### 川习会结束  美对中缓征新关税  重启谈判
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月29日讯】这一次
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  的重头戏之一，就是美国总统
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  和习近平的会晤。周六
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川习会.htm">
   川习会
  </span>
  结束后，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  宣布，美中
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/重启贸易谈判.htm">
   重启贸易谈判
  </span>
  ，美方将暂停对中国加征新关税，但仍然会维持，既有的关税。
 </p>
 <p>
  周六中午11点40分左右，川普与习近平开始会晤。双方随后闭门谈判，会晤大约进行了80分钟。
 </p>
 <p>
  对于会谈成果，川普在当天下午的记者会上表示，美中双方同意
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/重启贸易谈判.htm">
   重启贸易谈判
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  美国总统 川普：“美方不会对剩下巨额的，大约3500亿美元的（中国）商品加征关税，我们不会这么做。我们会和中方合作磋商剩下的议题，看是否能达成协议。”
 </p>
 <p>
  不过，川普同时表示，不会解除当前已有的关税。
 </p>
 <p>
  美国总统 川普：“至少在当前，我们不会解除对中国的关税。”
 </p>
 <p>
  川普表示，与习近平的会晤中也提到华为的禁令问题，双方将在贸易谈判的最后再将其解决。川普也说将允许美国公司继续向华为出售部分产品，但并未披露细节。
 </p>
 <p>
  早些时候，川普还宣布，将在
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/g20峰会.htm">
   G20峰会
  </span>
  后，与韩国总统文在寅一起前往韩国，并造访位于韩朝边境的板门店非军事区，他在推特上邀请金正恩与他会面。
 </p>
 <p>
  川普在推文中说，“在板门店，如果朝鲜的金主席看到这条消息，我或许会在非军事区和他握手，说声Hello。”
 </p>
 <p>
  对此，平壤方面迅速作出回应，称川普的提议“非常有趣”，但尚未披露金正恩是否会接受邀请，前往板门店会晤。
 </p>
 <p>
  周六晚些时候，川普乘专机抵达了韩国的乌山空军基地，他随后前往首尔与文在寅会面。
 </p>
 <p>
  新唐人记者林宇综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611899.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611899.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog202/a102611899.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/29/a102611899.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

